[唔知wow左未] 專訪黃台仰 by RFA 自由亞洲粵語

睇完真係講唔出野 大家繼續努力
我既目標係有一日黃台仰同梁天琦等人可以踏足香港自由既土地

推